.TH "Consige.txt" 3 "Jeudi 29 Avril 2021" "Version V.21" "Parking" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
Consige.txt
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "Gestion d’un \fBparking\fP types de \fBvéhicules\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Gestion d’un \fBparking\fP types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP *l’heure pour les \fBvéhicules\fP \fBclassique\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Gestion d’un \fBparking\fP types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP *l’heure pour les \fBvéhicules\fP pour \fBh\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Gestion d’un \fBparking\fP types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP *l’heure pour les \fBvéhicules\fP pour il paie fr *f l’heure pour les camion Pour heure il paie f *f pour les les roues Par \fBheures\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Gestion d’un \fBparking\fP types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP *l’heure pour les \fBvéhicules\fP pour il paie fr *f l’heure pour les camion Pour heure il paie f *f pour les les roues Par il paie fr Lorsque les places pour les \fBvéhicules\fP classiques sont toutes \fBoccupées\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Gestion d’un \fBparking\fP types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP *l’heure pour les \fBvéhicules\fP pour il paie fr *f l’heure pour les camion Pour heure il paie f *f pour les les roues Par il paie fr Lorsque les places pour les \fBvéhicules\fP classiques sont toutes le système \fBpropose\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Gestion d’un parking types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP *l’heure pour les \fBvéhicules\fP pour il paie fr *f l’heure pour les camion Pour heure il paie f *f pour les les roues Par il paie fr Lorsque les places pour les \fBvéhicules\fP classiques sont toutes le système pour les \fBvéhicules\fP \fBclassique\fP entrant d’utiliser une partie des places de stationnement des camions On doit voir afficher à l’entrée du \fBparking\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentation des variables"
.PP 
.SS "Gestion d’un \fBparking\fP types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP* l’heure pour les \fBvéhicules\fP classique"

.SS "Gestion d’un \fBparking\fP types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP* l’heure pour les \fBvéhicules\fP pour h"

.SS "Gestion d’un \fBparking\fP types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP* l’heure pour les \fBvéhicules\fP pour il paie fr* f l’heure pour les camion Pour heure il paie f* f pour les les roues Par heures"

.SS "Gestion d’un \fBparking\fP types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP* l’heure pour les \fBvéhicules\fP pour il paie fr* f l’heure pour les camion Pour heure il paie f* f pour les les roues Par il paie fr Lorsque les places pour les \fBvéhicules\fP classiques sont toutes occupées"

.SS "Gestion d’un parking types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP* l’heure pour les \fBvéhicules\fP pour il paie fr* f l’heure pour les camion Pour heure il paie f* f pour les les roues Par il paie fr Lorsque les places pour les \fBvéhicules\fP classiques sont toutes le système pour les \fBvéhicules\fP \fBclassique\fP entrant d’utiliser une partie des places de stationnement des camions On doit voir afficher à l’entrée du parking"

.SS "Gestion d’un \fBparking\fP types de on note l’heure d’entrée il est facturé à la \fBsortie\fP* l’heure pour les \fBvéhicules\fP pour il paie fr* f l’heure pour les camion Pour heure il paie f* f pour les les roues Par il paie fr Lorsque les places pour les \fBvéhicules\fP classiques sont toutes le système propose"

.SS "Gestion d’un \fBparking\fP types de véhicules"

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Parking à partir du code source\&.
